點解街場打波要埋齋？

好頭好尾

除非你落場即時入左球,如果唔係呢句其實多鳩餘